# Chart Test App

Using  
- [Kotlin](https://kotlinlang.org)
- [Kotlin Flows](https://kotlinlang.org/docs/flow.html)
- [Android Jetpack](https://developer.android.com/jetpack)
- [SciChart library](https://www.scichart.com/)

**IMPORTANT:** SciChart requires API key for usage.  
Please, acquire and store your key in **key.properties** file in root directory like this:

> chartApiKey=YOUR_PRECIOUS_KEY

For more details on getting started [here](https://www.scichart.com/getting-started/scichart-android/).

#### Test task text in Russian: 

1. Создать проект и подключить к нему триальную версию библиотеки SciChart:
   https://www.scichart.com/;
2. Реализовать отображение графика, где ось X - время, ось Y – целочисленные значения;
3. Написать алгоритм, генерирующий точки на графике в режиме реального времени и
   реализовать отрисовку графика по этим точкам. Алгоритм генерации точек должен удовлетворять следующим условиям:
   1. Первая точка – рандомное значение от -1 до 1;
   2. Каждая последующая точка – сумма предыдущей и рандомного значения от -1
      до 1;
   3. Каждая новая точка генерируется раз в секунду;
   4. Количество точек не ограничено.
4. Реализовать вывод графика по точкам из алгоритма по предыдущему пункту. Необходимо учесть следующие условия:
   1. График должен автоматически скейлиться по оси Y: на графике всегда обязательно должны быть видимыми минимальная и максимальная по значениям точки на видимом временном промежутке;
   2. График должен иметь возможность вручную скроллиться по оси X, при этом автоматического скейла по этой оси не должно быть;
   3. Должна быть реализована возможность зума по оси X;
   4. От последней в каждый момент времени точки должна быть отрисована
      горизонтальная линия до шкалы оси Y с обозначением значения этой точки на
      оси Y.
5. Заранее известно, что в будущем планируется подключение разных источников точек
   через сеть.
6. Бонусное, но не обязательное условие: показать умение покрытия кода тестами.
